揭後語 黑人曬太陽 下一句係咩

開估：鳩比正傻閪

答案錯，但我喜歡你的思路，柒頭皮

淨係識負皮又唔敢講答案有咩錯

下一句
立即變黑亦得

多此一舉

唔洗用劍既

黑人曬太陽，射穿幾幅牆

下體即變白

紅黑紅紅黑

性慾無限強

黑人曬太陽，好熱呀

講呀 有咩好過
鳩比正戇鳩？

黑過阿嬌

徒勞無功